有冇巴打兩個星期剪一次頭髮

鏟開青 成日長少少就想鏟

鏟青係會上癮 兩邊一長少少就好唔習慣